[美國exchange]大家留定走

如題
學校今日宣布停課
之後轉做online learning
鼓勵學生返自己屋企
同埋唔知香港正苦會唔會失驚無神整個紅色外遊警示
UST規定一出就要返
(本身以為香港正苦唔會敢對美國出
但係今朝佢一出就對成個神根出真心嚇一跳)
所以我都諗住買機票返香港
但係好擔心係機場/機上中招
有口罩諗緊使唔使眼罩
同埋應該揀直航定轉機好
飛機上係咪唔應該食飯
一係就食完換新口罩
有無係美國exchange嘅同學

如果冇咩咪留喺美國
安全啲喎搭少程飛機...

留係度有意思咩
到四月前又無學返
同埋等到正苦出紅色警示先返嘅話
要家居檢疫14日
(雖然我都唔會想周圍走
但係間唔中都要出去買野行下掛)

同埋外國人真係唔戴口罩
未必安全過香港

你返到嚟香港都係喺屋企吽
喺邊度吽真係有咁大分別咩

你自己戴咪得
香港啲有毒嘅支那人同鬼佬
一樣唔會同你戴口罩

咁當然我地大部份人都戴
整體上會係安全啲 社區感染少好多

但其實只要你肯戴口罩 同注意安全
你身處邊度 感染嘅風險都唔會高㗎啦

ust叫人返去?

如果巴打住美國既郊區就留喇空壙d 無甘depressing

歐洲班朋友已經要返

其實遲早都要被call返去
到時先搞仲煩
同埋今日晏晝侵侵announce national emergency
難保佢之後政策會點搞
又或者等到香港停飛埋就仲煩
48個鐘內由宣布轉online learning到停課再national emergency
今朝起身見到正苦紅晒成個神根區再嚇一嚇
好擔心有日起身就見到紅埋美國

返啦 其實坐直航會安全啲 一嚟機上大多都係港人 時間又會短啲 係飛機到多啲洗手唔除口罩仲好 留低無意思 到時封城想走都無得走

收極都收唔夠人所以係度宣傳下，唔好意思
如果係讀緊大學既咁啱又得閒幫幫手做fyp問卷，唔該

直航嘅話連續十幾個鐘有少少驚
早排因航cx250先有人中

佢話15號前可以比你返黎讀spring sem
不過唔保證會reg到你想讀嘅科(睇instructor)
但係都遲左成個月點追
如果間u有online option可以繼續讀
不過Online Exchange

仆街真係啱啱起身就見到正苦出紅色

應該會
不過可能等多幾日先
反正就算星期四前返到去我都會自我隔離14日
希望唔好cut下個禮拜嘅機啦